zelfs uit een gewone man zulke intimiteiten zou enig effect gehad hebben op een meisje, maar vanuit een man als Trafford--knappe als een Griekse god, en omgeven door de glamour van zijn verheven rang en stand--een man die werd door alle plaatsen als een soort prins - geen wonder dat ze een warme, offerte-hearted girl vers uit de wildernis van Australië!
Langzaam, onbewust, ze begon te voelen een soort plezier in om hem bij haar geluisterd en naar zijn muzikale spraak, zelfs bij zijn graf, knappe gezicht.
Ze wist niet dat liefde groeide , opgroeien in haar hart.
Wist niet dat zij zelfs wanneer hij vloog naar de stad voor een paar dagen, en ze missen hem en voelde alsof iets had uit haar leven.
Ze wist niet dat ze waren allemaal, met uitzondering van de hertog, kijken naar haar en de voortgang van de marquis's "courting."
Indien zij had geweten, dan had ze die schrik, zoals de herten in het park, die begon bij haar aanpak.
Wanneer Trafford kwam terug van zijn korte bezoek aan Londen, keek hij rond de hal, waar alle maar Esmeralda werden verzameld voor een afternoon tea, alsof hij iets gemist.
"Waar is Miss Chetwynde?"
vroeg hij, rustig.
Ze kwam van de trap voordat ze konden beantwoorden.
Zij zagen zijn komst uit het raam van haar boudoir, en was voor een paar minuten--Waarom kon zij vertelde; en als ze gaf hem haar hand, haar wimpers verborg ze haar ogen en voelde ze dat ze kleuren.
"Ik ben blij dat je terug", was alles wat ze zei; "Dank u, ik ben blij om weer terug," was alles wat hij zei.
En de twee kleine zinnen gesproken werden in het stilste van conventionele tonen; maar Esmeralda voelde een vreemde sensatie op het geluid van de stem had ze missen voor twee hele dagen.
Op de volgende avond was er een dansje.
Er waren niet veel mensen, omdat de meeste gezinnen werden in de stad voor het seizoen; maar onder hen was een heel mooi meisje, de dochter van Lord Chesterleigh - de man die gesproken hadden, Trafford na het diner de andere nacht.
Ze was een zeer eerlijke specimen van een lichte, luchtige Engelse meisje en Esmeralda "nam" om haar tegelijk.
Lady Mary was zoveel genomen met Esmeralda en lachte met blijdschap over Esmeralda vreemd toespraken en merkwaardige accent, en leken niet te weten verbolgen over het feit dat zij, Lady Mary, stiefmoederlijk behandeld voorzover de mannen betrof--voor zij vormden een cirkel rondom Esmeralda, zoals gewoonlijk.
Esmeralda zag dat Lord Trafford en het meisje leek goede vrienden, en merkte op dat de Dame Wyndover, toen ze aan het chatten was in Esmeralda's room, voordat u naar bed gaat.
"Ah, ja!"
zei Lady Wyndover; "zij zijn oude vrienden.
